幫未來外母買六合彩中左二獎 我應該點做？

上星期六上外來外母屋企食飯
講到六合彩頭獎八千萬
我同佢講：「姨姨，幫你買張電腦飛啦，戶口啱啱好淨低廿蚊。 」
開左嗰期咁耐都無對到 啱啱開戶口睇 多左七十幾萬
依家我應該點做

唔講邊有人知

自己食

no photo no talk

唔好講自己食
拎d錢黎擺酒結婚honeymoon

講就正傻仔

700,000allin 下期金多寶

有圖又有人會話我偷圖改圖架啦

你唔係想講你條女值70萬呀？搵過個啦

過大禮先俾5萬8

係咁意都比張圖睇下先啦

放自己名

諗住喪買亞洲盤 拎張紅卡玩下

但無圖就一定no talk

聽日收市前all in 700 CALL, 後日咪有幾百萬

未來外母即係未係外母
就算係正式外母又點，親生仔不如近身$

其實今日都喺未來外母屋企食飯 佢問我有無中 我偷偷地入廁所開post咋 一陣先補圖

你話中左40

你話中唔中都請佢食飯咪得囉

中左20蚊

假膠 唔去拎點會無啦啦多左錢

教埋你，同佢講撳電腦飛唔記得撳確認，冇買到

app 買洗鳩拎

電腦買

比返人啦

話唔中問佢拎返廿蚊添呀

快d拎圖出黎

圖

樓豬已經跌左落屎坑

一講比圖就變派膠post

圖定老母

問佢收番廿蚊

我係中頭獎嗰個
不過冇圖

就算本身唔中 都可以好假咁講中咗幾千蚊

唔好身有屎話中少少
年中幾多人一個number都唔中
你話中少少但自己突然富貴仲明顯
直接話唔中就算

唔洗講，到時娶你女朋友，咪又比返佢

成粒鐘都未有圖
改完圖未

我係你就連登都唔會post喇

hello moto

幫人買六合彩自己買多張是常識吧

改完圖未呀

佢冇俾錢 關佢撚事咩

Hello無圖

求其比幾千蚊佢話中獎
剩返嗰啲自己洗
佢又開心你又開心

咪撚俾佢呀傻仔，自己用就得，你俾自己老母都咪俾個外人啦

屌冇圖你話你中撚咗頭獎依家買咗層樓收緊租都得啦

幫自己老母買都唔撚講啦

啲數字係咪你揀呀？
係你揀就你嘅
係佢揀就畀返啲錢人啦

電腦飛係電腦random揀
咁比返部電腦？

毒撚幻想

佢要check 你個投注紀錄咪仆街

死傻閪

moto

你d咁嘅柒頭撚會中咩
你中左我比多70萬你

話無買到
飛埋佢條女
唔好同人講

有圖未啊屌

我差兩個字就中二獎 仲要勁接近

叻

次次中頭獎，二獎嘅時候總係有人開post話自己中

醒下啦賭徒 賭到傻撚左呀？

圖都冇，講你老母咩

9吹

户口冇錢都敢同未來外母講，唔怪得要叫佢做做姨姨而唔係直接叫外母

圖都無 收皮啦

未結婚叫咩外母 痴撚線

圖呢

樓主玩大咗，大家一齊笑9佢算數吧啦

咁大筆會直接派落ac㗎咩 記得好似唔會

7x萬點會唔派

大過5,000,000都直接派啦

話唔中咪得

咪係囉 話中左320咪得

你再唔出圖
推到你外母 睇到你個post

有無比錢你？

老實啲俾佢算啦，又唔係真係好多

驚良心過意唔去咪第日禮金比多少少
分左手就慳番

有ac直接派架 幾多錢都唔洗登記 因為開個陣已經入晒身分證

假膠

話中咗幾千蚊俾佢個心安樂少少咪算

無圖說故事

70萬夠紅卡啦

果20蚊你自己俾既
咁彩金自然都應該係你自己收

你同過佢講話幫佢買

呢d錢唔袋得架

天知地知

自己袋la

我覺得你坦白既話佢會分一份比你 但你開得post就預左吞架啦

先拎去定期三個月，然後睇住機會分注入股市
再同外母講有錢就要識得用錢搵錢
滾到140萬返黎就俾返70萬x定期息率x你投資時間佢

點會唔知，你開得呢個post你外母大把途徑知啦
乖乖地交出黎做個好女婿啦

買波就係 6合彩過1球唔會直接派

真係結婚先講

無圖你將被你外母高姦

講中三獎
唔做咁盡

一億都直接派

超過五百萬元獎金之中獎登記新安排

2015年2月23日

本會將於明日(2月24日)起，就十元一注超過五百萬元的公佈獎金之中獎登記，實施新的安排。

所有透過互動投注服務進行投注的中獎者，將毋須向本會登記，有關獎金會自動存入其投注戶口內#。互動投注服務包括網上投注服務「投注區」、流動投注服務、Racing Touch流動應用程式、電訊運財寶及投注寶。

而使用現金投注或透過電話投注服務(包括1886電話投注自動服務系統)、智財咭及「固定指示」服務投注的中獎登記安排，將維持不變，中獎者仍須於指定時間致電馬會熱線1817登記。

#有關獎金將於六合彩攪珠日或賽馬日的翌日下午五時後存入中獎者之投注戶口。

* 投注人士必須年滿十八歲

如果用手機app買，就可以唔洗登記

過5球咪都係要登記

同佢講中左三獎俾幾萬蚊佢洗 剩低自己袋

attention seeker

唔識野扮識？

點知得自己有無中呀 會唔會有通知

佢憑咩查記錄？
錢又冇份比
仲要係電腦飛
擺明話佢知中都唔使分錢比佢

假設你唔係假膠

下次食飯攞張5皮野支票出嚟同佢講中咗3獎
咁佢就會當你好仔擔屎都唔偷食
70個橫財攞5皮出嚟唔會肉赤啦
不過記得連你條女都要呃埋

佢知唔知你買咩no?

唔想俾哂70幾萬佢就唔好話中啊
你同佢講中三獎 有幾萬
佢咪係度諗哇乜我咁好彩
睇下買咗邊幾個number先
一定尋根究底 到時要你又改圖又盛就唔好啊

一係比晒
一係就話唔中

agger
比少少既話實問你拎來睇下中邊幾個

話記錯 戶口無錢最後無買到咪算
之後禮金比返多啲

冇 要自己對

快d去馬會門口執一張 唔中既飛

馬會戶口呀

70萬好似唔會直接落戶口?
我記得好似唔知過幾錢要親自去馬會搞

好古惑，可能我中左都唔知

Apps買所有派彩都直入戶口，無論過唔過500萬都唔洗登記
如果你用現金買嘅飛，100萬之內嘅派彩都可以係投注站派彩，over100萬就跑馬地馬會總部

做好準備 話中左3獎
改圖, 改番D NUMBER
銀碼開番3獎個數
當然伯母可能唔會咁小心眼 , 求奇話中幾萬

錢銀既野小心D好 , 最好連你條女都唔好講佢知

原來係咁
咁apps都幾方便 一中左頭獎即刻過落銀行

梗係繼續放係狗會慢慢MEET 啦，我意思係去拎現金慢慢MEET

繼續吹

但你圖都唔改 好撚冇誠意